[2020霸權] 輝夜姬想讓人告白 真心支持討論區 (7)

CAST
四宮輝夜：古賀葵
白銀御行：古川慎
藤原千花：小原好美
石上優：鈴木崚汰
伊井野彌子：富田美憂
早坂愛：花守由美里
柏木渚：麻倉桃
大佛小缽：日高里菜
田沼翼：八代拓
白銀圭：鈴代紗弓
白銀父親：子安武人
旁白：青山穰

STAFF
原作：赤坂アカ（集英社「週刊ヤングジャンプ」連載）
監督：畠山守
シリーズ構成：中西やすひろ
キャラクターデザイン：八尋裕子
音楽：羽岡佳
制作：A-1 Pictures

實體書再重睇一次

Remind: 第7話 今晚播出
「かぐや様は脱がせたいブリーフ／かぐや様は出させたい広げた手のひら／白銀御行は読ませたいカレーライス／かぐや様♡アクアリウムペンギン」

每次都忍唔住睇leak 圖
次次未出新一話已經睇咗八九成

邊到有齊radio可以補 生肉ok

官網

音泉?

漫畫 190 情報串 Repo:

重新一次過po一次 方便大家睇

今晚有開門王睇

可能要用日本vpn

THANKS有VPN

6

LM

伊井野ミコは愛せない

雙胞胎弟弟因為想和附近的朋友一起踢足球，
所以就讀了離家附近的公立學校，為了不讓父母有置喙的餘地。
不只是全國模試榜首，甚至帶著當地弱小的足球社踢進全國大賽。
不管是文還是武他都是頂尖的天才。

一開始就出福利

開門王

7

winnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnn

已經見到邊啲位會做成meme

梅開二度門

今集有好多位做到

會同石上跑入跑出嘅互用

第三次，笑死

下？ 完左？

唔會啦，ED之後一定有野睇

ED之後真係出正片

會長一定會幫伊井野
支持伊井野求愛

石上依家鐘意學姐
石上又係個好人
唔想傷害任何人

所以石上為咗所有人幸福而開後宮

Viu幾時更新

理解上0000，但遲幾多就唔知

原本播到ed想話點解今集咁短又咁悶
原來播完ed先黎料

通常遲5分鐘

世界大戰抹黑宇宙了can you feel

畫風大變，書記

好彩動畫組有做少女漫畫腦個集
睇漫畫個時已經好想睇呢集

8 from帖吧

回收伏筆了

御子

估唔到咁多石彌黨

明明輝夜只當石上係一隻蟲
估唔到少女漫畫既威力可以咁大

感覺上海外比較多，日本果邊投票好似兩邊支持率差唔多
不過平時睇twitter同二創都係石彌多

動畫中文未有得睇唯有用番漫畫圖...
屌你赤坂又呼應？！

頂你 ...

因為唔熟唔食

留名指定動作

9

古賀葵又多把聲

Viu第七集已上

古賀葵究竟可以有幾多把聲?

會長成集鳩叫

係淫叫

聽古賀葵猛咁變聲都係動畫重點

有冇人計下今集御子心中陰影面積

竟然冇一不小心就差點喜歡上那個女人

笑到氣都斷

ED之後變咗做第二套

旁白 (少女tone)

嗰套已經係唔係輝夜姫

成集笑到我肚痛

連畫風都唔同咗

氣氛破壞王

x2

感覺一集比一集有錢

伊井野好QQ

旁白已經痴咗線

製作組真係勁到癲

可惜 cut 左。

好靚

真心畫得好靚

製作組特登放係ed後好醒
好似變咗播緊第二套嘢咁

>_<

乜野事今集 笑到傻咗

開門帝真係笑到我傻

會長屋企唔係無分房
掛起塊布就當睡房架咩

痴撚線製作組

個旁白

やった！パンツ見えた！
唔識日文，唔知啱唔啱

依個真係頂唔順大笑左

痴撚線
今集好撚高質
笑到我傻
果然輝夜姬都係適合呢種單元式劇情多d

明明睇過漫畫知晒劇情都可以笑到肚痛

Ed前快撚到

似足乙女game 人物介紹同cg

第4段變左做乙女GAL,笑到差D斷氣

睇伊井野,爽

少女漫畫個段我睇到好似細個第一次係賣肉後宮番咁尷尬

如果製作組將呢個能力用落製作last game
一定更加正
靚畫風加美琴

救命，笑到我癲

畠山守

我開頭都以為係，但睇返個平面圖應該係講緊佢兩兄妹用一間房，然後用布隔開…

旁白把聲幫手將個環境昇華咗一個層次
好鬼好笑

打電燈制係美致敬 月色真美

即係書記配女主個套

呢種動作我起碼喺三四套動漫畫見過，個人覺得致敬成份唔同高

真心捉到少女漫嘅用神

今集好撚笑到

乙女向ending

呢個真係好厲害
經費在爆炸！

A1以前唔太覺有做過呢種類型既動畫....

屌 會長石上啲 啊啊啊～ 聲睇到好尷尬 好想一拳撞爆個moon

好靚仔會長有個咁好嘅兄弟真係好幸福

支持白石

石上同會長啲呀呀呀想點

我記得上個po有人話想睇石上練完肌肉 喺輝夜面前ntr會長
我都想睇

今集嘅旁白

係wo

07 gif

album:
tg channel:

夜晚會忍唔住J阿妹

笑撚到嘈醒屋企人

lm

痴線

戀愛腦個度真係整得好正

伊井野

留名

由頭笑到落尾

+1
呢集好癲

好少睇戀愛番，但追晒

伊井野 總會產生誤會
可惜要再後啲先會多返啲戲份

係咪得我一個覺得右手邊出少左個輝夜好唔平衡

你哋用咩睇可以10點幾睇到更新？

日本生肉直播

圭係廳睇漫畫

今集笑到抽筋

想問下op個段整便當漫畫有無

不過abema live中間夾成三段廣告
真心同熟肉個分別幾大

旁白講&嗰度

伊井野幾可愛

終於開左套正版既輝夜漫畫黎睇，原來拉麵四天王既增增媽媽有出過樣 ...
(希望唔係 old news is so 唔識串)

無

鐘意漫畫個崩潰樣多啲

製作組真係勁，好畀心機

圭都好正

A-1 良心發現

10

漫畫腦石上係咪想追輝夜

頭髮顏色一鳩樣

咩fb page？

之前share 漢化仲好誠實答係個個

好似之後開左個新page繼續

11

癡線㗎，今集笑到抽筋

支持作品買漫畫

屌你老母第七集係咪隊左草

太極千字文

伊井野開門合輯

痴線

漫畫+ 動畫同樣高質，好正

搵個冇胸嘅嚟做書記

我他媽吹爆A1

做雞含撚吹爆？

停唔到 今集睇左好多次

呢個合輯嚟緊應該可以每個星期更新一次

白石派集合

有冇人有嗰首模擬乙女向遊戲pv嘅歌？

因為係專登作?? 等OST應該有

期待OST
想聽返書記replay教白銀排球歷史個段bgm

啲英譯
animal

12

認真，呢集可以封神啦，我三十幾歲人睇都笑到仆街

只係講緊頭15 分鐘已經不斷爆笑，笑到成家都屌鳩我，唔知點同個幾歲既仔解釋

想搵返輝夜講個段法文有無翻譯，點知youtube睇comment有法國人話聽唔明up乜

少女漫畫腦果段笑到痴線

13

推佢坑

貼吧190中文已出

會長:怕.jpg

好在睇咗圖透
心入面打咗底
而家睇熟肉先頂得住

單行本19封面應該係早坂+輝夜
冇睇spoiler, miko好慘想轉石伊鳥

哭拎左

哭撚左

真係哭𠹌左

睇到胃痛
不過好在有四格迫害真妃平衡吓

上完色有feel好多
胃痛的feel....

miko

身為石燕黨睇完180好春胃痛

180

唔記得四重加密,sor自抄心經一次

咸死了

好撚痛呀師父我個心

傷心死me

bookwalker唔俾買係咩玩法 明明之前仲買到

不得不佩服赤坂
呢頁真係畫得好有果種感覺

伊井野要加油 好期待呢段關係，直覺會感動過會長四宮

漫畫分鏡好多時仲好過動畫

伊井野隻bitch幾時收皮？ 淨係一花想破壞石上同燕子學姐

佢根本唔中意石上 佢係唔滿意佢睇唔起既石上成長得快過佢 出於妒忌心同掌控慾先話見到石上同子安燕一齊唔開心

你講中嘅話赤坂明應該收刀片收到手軟

肚入面條蟲？妄想症發作？

收嗲啦
伊井野同石上叫歡喜冤家

伊井野察覺到即將失去石上
所以先發現原來石上喺自己心咁重要

依家先明白自己鐘意石上
搞到咁唔開心

屌你老母串鳩伊井野
係咪當呢度啲石伊黨冇到？

樓主你走先石彌黨我幫你頂住！！

先知

bookwalker輝夜漫畫一直都ban香港IP㗎喎
開VPN跳去台灣就得

基本邏輯分析 睇伊井野一向的言行就知佢心態
首先伊井野本身其實係一個極度自卑既人
佢只能夠係石上身上搵到優越感
佢睇唔起石上 覺得對方無能力 覺得係自己一直係背後幫佢
面對住子安燕呢位秀知院三大美人
佢原本以為自己一直睇唔起的石上一定唔會追到子安燕
但石上的情商係運動會篇已經升華左 超越左伊井野
伊井野根本接受唔到石上已經超越自己
所以佢先係石上冇同子安燕扑野的時候表現得咁開心
因為咁先可以令佢覺得自己同石上仍然係同一層次

然後趺斷手後 點解佢唔拆石膏? 唔係因為佢對石上有d咩愛情
而係佢享受緊石上出於內疚感對佢無微不至的照顧 石上甚至放低子安燕去照顧佢 更令佢潛意識產生自己叻過子安燕的感覺

所以當佢拆左石膏 石上返去同子安燕約會既時候 佢先會咁嬲
因為佢享受過石上對佢卑躬屈膝 由儉入奢易 由奢入儉難
佢既憤怒 心痛 係源於失去對石上的控制權 同埋羸過子安燕的幻想
但現實就係佢羸唔到子安燕 就連石上情商的進步都將佢拋離

係咩，但我之前1次過買咗15本都無開到vpn

完全同意 伊井野狗收皮啦 石燕先係正道

基本邏輯分析
冇興趣同妄想症拗
你慢慢幻想

建議去kobo買, 帳號地區轉做台灣就得, 唔駛VPN

唔係話東立香港有咩

呢度開始有黨爭大戰

事實黎 幻咩想 根本伊井野呢個角色已經唔討好

得一邊係度老作抹黑一隻手拍唔響

用開bookwalker，嗰次見到特價就掃咗15本，但嗰時都無限台灣

留個言先，等第二個南戶唯出現再鞭

點解唔用 KOBO，成日都有特價 ... 不過唔知有無 bookwalker 咁快就真既。

咁所以邊度買電子版最抵又可以離線睇

Bw其實都成日折，kobo通常折幾多

通常 75 到 65 不等，最平試過 55 定 45 折

放心啦
只要有人講出黎就唔會中
從來冇人估到赤坂會做乜

唔知 bookwalker 自己 standalone 得唔得，因為未用過。

Kobo 買完可以用佢自家既 Apps offline 睇。
唔用自家 Apps，可以強行拆做普通 JPG 落電腦睇。

KOBO同bookwalker個價係一樣的
兩邊都會不定時做特價, 有時8折 有時7折 有時6折
KOBO用台灣帳就得唔駛VPN

連登post黨爭正式開戰了

可能最後係真妃呢 ...

幾時停過

有種西野黨同東城黨既視感

認真呢...卡蓮都有可能啲

會唔會係早坂？

草莓都冇依家miko呢集咁sad

最大冷門：大友京子

可能咩都冇呀

我頂，好有既視感

bw佢有自己app，用落正正常常，但我見有台仔屌佢介面核突
不過要用嘅功能都有，而且台日ac共通(唔好用FB申請ac)，可以直接買日文原版睇。講漫畫輕小說應該係bw最快最齊？但我啱啱喺kobo search都幾齊
一大缺點係bw個file好似加密咗定點，冇得抽出嚟放落其他reader睇

上面條痴線佬做乜鳩

世界大戰抹黑宇宙了

應該 Bookwalker 係最快，話晒角川自家野，可惜 d file 係獨家村。
KOBO 自己個 App 又屎更新又奇怪，不過 file 容易 extract。

因為自己會抽 file 放落去 eink reader 睇，所以只能夠用 KOBO。

估唔到呢套都會有咁激烈既黨爭

分明就係同會長啦

算啦，全學生會玩雜交好了！

沒有人受傷的世界完成了

屌你fish係乜撚嘢tag嚟

魚型人/人魚 FC左

07 首插入歌幾時有full

經費王

第一幅圖個fish笑咗

可能old news 石伊派 fancomic

每次都手賤睇情報，已經接近睇曬成集 搞到冇曬驚喜

都係等出新一集先上黎碌返comment

胃藥嚟 thx

幾好

如果冇睇圖透睇呢集真係幾shock

最後三四頁反差極大，前面搞笑日常，後面忽然催淚

太大反差，一時間好難調整…

睇依個再諗番起現實係點 又眼濕濕

之前無睇過
完全唔似fancomic
好好睇
胃藥狗糧安排得好正

兩本

我本身都係石燕黨,但係諗起子安燕個心態咁衰,想用身體黎施捨之後就轉左會,石伊

樓上又唔加密

好高質都幾甜下
畫風同原作唔同 但唔比原作差
表達手法都學到原作

真係估唔到輝夜都做到黨爭

好胃痛 有冇胃藥

藤原學姐？

我 #212

新一集後投多次

石伊
石燕

呢套漫畫準備變成五等分咁
讀書間既鬥爭肯定比主角們更激烈

用身體報答男人

子安燕=雞

JOJO 梗

只有藤原學姐不知道嗎.jpg

燕學姐令我諗起學不來件黑肉

原來有罵戰

唔算罵戰既，係有一兩條友自己思覺失調姐

唔好浪費時間同啲冇水平嘅人糾纏
唔reply就係最好

記錯西野講分手果陣都好SAD
到遊樂場果陣都話唔敢同真中再行近

回正題, 其實大佛真正用意係咩 佢俾人感覺真係唔似單純宅咁簡單

我都費事同你討論前因後果，如果伊井野對石上只係役使佢既滿足感
咁樣伊井野拎住個心發呆做咩

係堅好睇的

小彌同我一齊算啦

你要同佢鬥讀書叻喎

佢有句講得好岩
岩曬條件唔代表有愛情

其實有冇人淨係睇動畫

同佢一齊果種反差一定好正

動畫黨都係出返去啦🤣

Btw 呢套好值得睇漫畫

真
佢會話學生唔可以拍拖，拖手，打茄輪
點知最後咩都做齊

為你好 真係唔好入嚟
如果俾人劇透咗就冇咁好睇

咪即係古手川唯

其實係好奇問下
我買晒咁多卷漫畫追到最新

Miko話學生打茄輪太污糟 石上就錫落去
跟住話:吵死了

here係好睇
動畫雖然慢但好睇好多
好似鬼滅之刃咁

話動畫好睇好多又未至於
應該話一樣好睇

唔好搞到我喊

「體育倉庫」,「扮鬼臉」,「戀心病」

漫畫完全唔輸蝕

唔同鬼滅喎

就咁睇鈴鐺、戀愛大師、女生會Cut咗，之後一路順着做到十二集打氣 ，perfect

戀心病果篇睇漫畫果陣笑到痴線

庸醫

未必,因為戀心病回個prerequisites係鬼面回同體育倉庫回,所以點都要放埋一齊做
可能遲吓會補返,尤其係戀愛大師同女生會都幾緊要

動畫越做得後只會越難編排
同主線完全無關嘅純日常已經越黎越少

唔緊要
下季做26集咪可以慢慢來

半年番

石伊新一集威力真大拋離咁多

呢套漫畫控制得算好，好多日常系漫畫愈畫愈暴走，睇下銀魂、幽奈呢啲愈畫愈差，反而輝夜主線愈黎愈好睇

漫畫畫人係麻麻
但漫畫整體嘅味道動畫取代唔到

應該話漫畫仲好D 有好多細節位同埋D表情我覺得正過動畫

ptt幅丁丁圖又可以有新version

樓主pin 啦

ok

老實講作者自己都視為挑戰
雖然真係可能會行差踏錯
但真係得咁既態度先出到好作品

雖然真係會擔心最尾技窮唔識收
但而家好明顯仲未見到赤坂既極限....

漫畫係開頭奇怪啫，過一輪其實都已經調整好。

雖然都唔算係好靚。

有無人記得 石上第一次主動拖伊井野係幾時

好似148

會唔會都係最後一次

庸醫正呀！

Muda muda muda

我認同動畫係好多生動位做得好高質，但係表情方面差咁啲啲，例如呢幕咁：

動畫版硬係差咁嗰種味道

哭能左

諗諗下又幾似

我覺得黑白有一定影響
我反而覺得漫畫無可取代嘅地方係分鏡同layout
例如此乃謊言

我屌唔記得4重加密

嗰隻冇睜大嘅眼動畫嘅眼白位多過漫畫，同埋瞳孔個變色冇咁明顯，啱啱思前想後先諗到應該點講

不過你都啱

大雄重唔屌佢屎忽

不如動畫部同漫畫分開啦

好似幾個po之前已經講緊
但係一路都冇人肯開動畫po

大河win wow

罰抄心經一次

係，動畫做唔到個效果
所以先要重新度過啲笑位，加好多新嘅元素
不過對漫畫黨嚟講好事，一套作品兩種享受

銀魂始終係jump 而且大大話話都去到成704話 輝夜先180 而且輝夜只不過係日常戀愛搞笑漫 要控制劇情個難度簡單咁多

第一集嘅龍虎已經行得埋過依家嘅石上同伊井野
點比

早坂一生平安

同輝夜一齊服侍會長

會長一個直球劇情大直路

第二季差唔多集集都好似要完咁樣

諗諗下 四條 條件論 好啱小彌

有冇巴打知台版17卷香港有得買未

如果最後係石彌 你會唔會寄刀片

屌 好心就咪撚再覆條友 搞到推返D垃圾上嚟啦

嚟緊係師姐回
到時風向又會轉
唔使急住退市

一重溫就發覺唔少早期有唔少細節位同後面有呼應返

今集笑撚到肚痛

同上個po比例差好遠

有無人性架。。

三層加密係咩事

下集有冇可能逆轉呢
但就算之後點幫燕洗白都好都只會撐石伊

老老實實雖然石伊黨
但只要寫得好好睇睇嘅
其實2邊都冇所謂

講緊動畫.....

五刷一樣笑到斷氣

要講清楚 呢度好多石伊黨喺度

Olaolaola

台仔石燕黨多好撚多
話自己係石伊黨會俾人屌

new meme format

信念唔夠強

我就點都撐伊井野係我最鍾意果type

話扣哂分都大擺人support
只可以講我可能同現代價值觀脫節

咁證明你係miko fans唔係石上fans

伊井野一定係著黑色胖次

御子黨

四重加密呀!

罰你抄佛經

終極2選1之父既馬可螺絲解決左黨爭問題

黨咩爭。。。
女王黨從來未輸過， 由頭帶到尾

我只要赤坂寫到好睇既劇情就得，燕定伊都無所謂
因為我對作品既愛大過某角色既愛，所以亦唔會黨爭
雖然個人係鍾意燕學姐多d
Btw, 施捨果下係做錯又點，後面有成長咪得，石上係漫畫早期咪都係偏煩膠既角色

不過真妃真係要比返個好結局佢

真妃

我想繼續睇佢被迫害，去多次印度

真妃係一直迫害一直爽喎，迫到臨收工先比返個好歸縮佢啦。

似迫害到完場

睇番生日占卜個集，而家黎睇石上同千花既占卜跟本掉轉都ok

真妃感覺到後面會係重要角色黎，應該會幫會長一齊對抗四宮家？

新來報到係咪我太out
用維尼做水印保護圖源

好明顯針對某國

班支那狗咪又係會樣照樣偷圖+洗走個水印佢

係咪第一次有黨爭兩邊都覺得自己會輸

唔係
五等份68話一出果時五個黨都覺得自己會輸
仆街春場到最後都無解釋68話

我哋呢啲散戶賭仔講乜贏唔贏
只係俾赤坂大莊家玩弄緊

上次投票係72:42
今次投票係85:24

跳船嘅燕黨朋友們讓我看見你們的雙手

拉票

投唔到票呀

有冇人同我一樣，覺得伊井野呢一段有啲似四葉？

又係以前有發生過啲事但仲未被發現
又係想收埋自己感情

諗起四葉果一兩話回憶都覺得有啲胃痛

咪拎qq妹同垃圾袋比…

無睇過5等分
但你D形容都算幾準

話說最近成日重睇 發現

咁係因為兩個角色都有問題

癌症末期變做中期

我無話唔仆街呀

都唔係D啦

ok啦一齊玩應該幾開心，但係有秘密就要仿效會長佢哋，唔可以同千花講，因為實在太識利用人

其實漫畫有啲對白都幾露骨吓
點解會喺young jump連載

原來係青年漫畫
見到個young字以為俾小朋友睇
我柒咗

而且相比其他同刊連載作品，輝夜嘅賣肉程度一啲都唔高

young jump係戳埋都得
不過限三頁好似係

輝夜係唯一一套可以乜都唔露而喺上面連載既
基本完全冇利用到本野既優勢

吓
唯一一套

上首輝夜同今首書記都好正
歌詞亦都有講返角色心聲
好期待御子嗰首係點

有冇輝夜角色歌嘅link?

之前youtube見過完整版但冇save link
不過都預自己遲下會補返買齊3隻
所以唔急

作者自己都用桃罐黎笑自己冇事業線冇底褲

話說早幾日終於買咗本戀愛戰術公式手冊
不過本嘢內容本身淨係去到13卷
咁遲先買其實都資料都唔太update
不過有早輝藤J圖都幾正

歌詞翻譯(轉)

內容係同學生會嘅人有關嘅

好鍾意書記

劇情咁好唔使靠呢啲旁門左道啦
搞笑又有甜又有連虐心都有照顧晒唔同需要讀者

瘋狂依賴書記

地球之癌個腦邊有諗咁多野

白早主教

同步用返最新髮型bor

Arrivederci

下我好鐘意睇同人版架喎佢係咪話六月最終話？

首先你要知道日本人思維同香港人唔同
可能部分日本人接受用身體作籌碼

呢 d 野都有最終話既咩？

想知係咪銷情唔好咁快完

最近先去東立香港個網睇有冇網購
嘩屌輝夜全集都冇
都係要出旺角

Killer Queen !

YouTube好似有好多個paint version

係咪D橋用得差唔多變細路, 性轉, 機器人都玩過

Daisan no Bakudan!!

白銀老師

大約睇曬，啲笑點位真係個個差少少咁，要夾埋所有一齊先正

D paint version 真係好X好笑

我老死同個ex分手之後，真係約出嚟扑咗一次當報答佢啲禮物

同人32話生肉

只可以話人以群分
我身邊真係冇咁既人

罪孽深重嘅真男人

係 石上同學姐本身都係兩個世界既人

硬係覺得就算一齊到都好快會散
本身安子份人又冇安全感 grad咗又異地戀
好難維繫

好似樓上有人分析過完全唔係異地戀
好似係大西北同港島既距離？

大概幾耐車程？

或者你身邊有D fd都係咁既關係/發生過呢類事你唔知姐

一粒鐘內

而且係最保守假設
分分鐘係半粒鐘唔駛

我啲朋友好似會長輝夜咁保守同以前既石上咁宅

仲快過我搭車去旺角

早坂黨由頭陰陰咀笑到尾

佢地比我種感覺係石上單方面勉強自己去配合外向現充學姐
對住學姐果陣好多時都無展示自己最真果面出黎同會隱藏心底話
就算一齊到都好大機會因為性格不合所以散

嚟緊情人節可能又有炸彈

我都等緊上面嗰幕
《伊井野御子勇敢去愛》之類嘅情節
不過太行貨 我覺得赤坂唔會寫

原來係東區落銅鑼灣嘅時間嚟

當佢去橫檳咁都係1個鐘姐, 不過本身高中同大學個生活圈子, 作息時間都好唔同, 唔似同校咁日日見, 咁諗都唔出奇

講真 石上咁好仔學姐沉船都係時間問題
加埋冇異地戀咁打風都打唔甩啦
所以石燕黨將會笑到最後

利申 燈神

仲有呢個

我頂。。。漫畫台灣bookwalker block左香港唔俾買...
想支持下正版都唔得

買實體書嘅話周圍都有

土地問題

咁冇計

用vpn買，買完之後唔洗再用vpn可以直接睇

amazon kindle?

會唔會考慮 KOBO？無鎖區，係第一次登記時 set 好係台灣就無問題。
而且可以自己手動轉去其他 device 睇。

係用apps 既❓

有 Apps，可以 standalone 咁用。

新嘅輕小說我一定買電子書
但漫畫細本啲，揭書睇分鏡又有趣啲

點解上個禮拜熟肉咁快，禮拜一就有得睇？

漫畫細本D?

通常薄 d 就真既。

輝夜本本都厚到(漫畫黎講)

通常嘛 ...
輝夜實體厚唔厚我又唔知，預左買到尾，所以打死都唔買實體。

開左買實體 Grandblue 同搖曳露營個頭，
而家 Grandblue 跳船買電子版(由頭買過)，
係得搖曳露營仲會買實體。

181情報串
圖透1

又甴大大又安倍

字透

英譯

兩季個ED都好好聽

字&圖透2

赤坂

DIO勁到

唔係話今集講燕學姐架咩？

赤坂fake晒全世界

應該想配合番下兩集動畫燕出場先講返?

我好期待喎，點解忽然變左濕鳩老豆

咁講都似係 本身都夾緊
今個禮拜動畫應該未有師姐份
可能下集就有

大家都係子安,不用分那麼細

駁吾刀

字&圖透3

透4

透5

下週休刊

圖透6

透7

又到左睇live既時間

點解要休刊

透8

表情包

透8=石伊黨期待嘅嘢出現了

今晚又有啦

繼續開門PLAY

嘩屌做完呢樣嘢實會大地震

戀心病神醫

庸醫出場了

又由頭笑到尾

po多咗張

今季做12集？

等Viu出

透9 (6張)

圖透9嘅文字説明:

做乜呢排漫畫咁多圖透
睇完圖透基本上已經唔洗睇下期

其實期期都係咁多，只係係平日無去睇又無人貼上黎

viu可唔可以準時一次

viu 冇字幕？

點解viu好似無字幕

仲以為得我一個睇唔到字幕添

有喎我用電腦睇

掉個炸彈出嚟再休刊一個禮拜
赤坂你好嘢

Dark souls

今集好似少少崩崩地咁
唔知係咪上集用哂啲筆直

估唔到連日劇都抄埋
戀心病抄白色巨塔

唔怪之得好似有少少熟口面....(睇過幾集咁)

早坂: 收皮啦

dark soul??

我御子B可愛到傻

同場加映崩壞書記

早坂

你冷靜啲聽我講
你患嘅病係...
相思病

DARK SOULS劈橋

\ [ T] /
[☀️]
| |

求下你唔好再講了唔好再出醜了

dark soul reference真係最大驚喜

透10

走廊啲6位數
變身女主角

紅人洋葱戰士

block左vpn

講緊咩網站？

我以為係doctor x嚟
btw 石上開始打機嗰陣個321又整得幾似mario kart

你係咪講緊黃viu
我啱啱用香港vpn都睇唔到

係

181出左？

如果有六位數字 真係有啲興趣睇下
笑下都好

08 gif

album:
tg channel:

仲有03版本

tg load gif快好多

庸醫果篇同漫畫一樣咁好笑

佢啲重複動作gif超可愛

伊井野真係好cute

ya 兩個版本MIX 埋

睇親醫療劇都唔明點解佢地咁得閒可以一堆人去巡房

庸醫同你幅圖中間嗰個咁似既

伊井野BB好可愛

呢個係真·庸醫

早坂BB

伊井野好可愛

出埋dark souls 真係估唔到

個旁白好正
漫畫有咁好笑嗎
逢星期幾updated

星期日凌晨0000 VIU
呢套漫畫都好好笑
而且動畫進度太慢
依家先去到5，60話
但漫畫已經180話

😊 好好睇好特別鬼番

應該一調教就淫到爆

你想玩咩佢都肯同你玩

好想被用對臭黑絲踩著我塊面然後用果個眼神望住我

首先要瘋狂讚佢先

原來連証no. 都一樣

摩擦力

Show Blocked User - 芳文大法好完全封鎖
Show Blocked User - The_Legend_27完全封鎖

...岩岩上面小熊維尼係181？？....？？？

假,meme來

石上線完未。。。圭好耐未出現了

181有圭份

你嚇親我 睇到維尼以為圖透

見到維尼開心左一秒

不要相信維尼
-赤坂

本身諗住今集唔睇情報 直接等熟肉出
見到維尼張相嚇死我

又唔係劇透
Fan art 咋喎

Offtopic 休刊去咗買醉嘅赤坂

你果張圖明明係某本fancomic既其中兩頁,真係冤枉

我推會唔會休

推しの子係橫槍畫
佢只係負責度橋

btw佢玩緊twitter留言reply

日常賣關子

:"真妃會變得幸福嗎?"
:"唔知"

動畫過多2集就到運動會篇 學姐登場
漫畫下集又係講學姐
赤坂應該特登休刊想兩邊同步

伊井野中意石上嘅理由?
:我覺得中意人唔使理由嘅. 不過呢一次我認為係有理由嘅
最近沈迷嘅嘢係?
:抄經

老師你嘅戀愛觀同邊個輝夜姬嘅登場人物最似?
:燕前輩同帕木

學姐派站起來

抽小小出嚟總結算....答咗好多
有興趣大家可以上老師twitter睇
Q-想知多啲帝嘅嘢,應該有機會?
:嗯
Q-藤原個蝴蝶結嘅源由?
:因為有位淨
Q-有冇打算畫埋大學生編?
總而言之而家冇.10後復活嘅話完全有可能
Q-缽子除眼鏡嘅日子會嚟嗎?
:或者
Q-想做漫畫家到幾歲?
:因為好辛苦所以諗住40歲左右引退
Q-淨低嗰個庶務位會補返嗎?定係就咁繼續懸空?
:嘛 理所當然會係五個貴公子入面嘅一人
Q-有冇諗過寫圭戀愛嘅嘢?
:有諗過 但本編預定冇
Q-中意嘅組合？
:白銀石上真妃三人組
Q-想快啲睇到白銀同輝夜嘅過去續篇!
:Timing上有啲難
Q-有冇新角色嘅預定?
:因為就快有"３年編(原文)"、應該會有啩

Q3 10後>>>10年後

五個貴公子？

白銀石上真妃三人組 < 搞笑組合黎喎！

竹取物語嗰5個追求者

Q-老師係少數嘅石燕派? 希望多啲石燕嘅描寫.
而家就算俾人話係劇情用嘅工具人都駁唔到
: 唔使幾耐轉折就會嚟吖(そのうちターンが来るよ)
(石伊黨嘅我:)

感謝翻譯

石作皇子-->いしづくりのみこ-->伊井野ミコ
車（庫）持皇子=藤原不比等-->藤原千花
大納言大伴御行-->會長
中納言石上麻呂--->石上

得返右大臣阿倍御主人未出現
新角色好有機會叫阿倍XX或者包含あべ/ふせ喺個名度

2樓有詳盡d嘅解釋

留意到讀者關心圭既戀愛
都冇人關心書記既戀愛

Q-白銀老竇個名決定好未?
:白銀老竇個名未決定好但似乎唔決定唔得了
Q-會有早坂戀愛嘅嘢出現嗎?
:視乎早坂之後嘅行動
Q-會寫白銀庶務時代嘅嘢?
:想寫

佢唔講仲好
講咗搞到我想快啲睇
都唔知佢撐邊邊

冇得睇白銀同輝夜以前啲嘢？
我想睇

-早坂會變得幸福嗎
:嗯
(同一條問題換咗人根本迫害)

讀者通常唔太想吉祥物係喺作品入面有戀愛線
好似WORKING!! 種島白楊 同 KONOSUBA嘅智障女神 咁
赤坂係有做市場調查嘅漫畫家

吉祥物同英雄一樣唔需要有戀愛!

順帶一提赤坂話個故事會寫到畢業禮完(卒業式まで).

赤坂日常 食飯訓覺虐真妃

藤原個蝴蝶結嘅源由?
:因為有位淨

差唔多喇喎，黎緊就3年 但又話跳去大學

冇記錯嘅話 跳級走係喺10月
而家本編先2月頭 仲有8個月時間

gif size大過mp4咁多 好正常姐

47cut前係講緊乜睇漫畫都唔覺有
.
.
.
早坂集集都咁可愛啊

話說我好似cut漏左一張書記gif 一陣補番

石伊燕嘅問題都幾多人問
但佢基本上都係答咗=冇答

預左答左咪劇透

想睇舊會長同龍珠

動畫術語
1個剪接=1 cut

利申淨係睇過白箱
可能有錯

Get啦咁

醫生同過輝夜老母拍拖？

應該無
不過係動畫拍到好似有咁

笑咗

好想睇白銀庶務時代嘅嘢

想睇龍珠有冇狎玩佢

前會長都好神秘

唔知係咪有差過佢人情？

應該係有，所以奉心祭嗰晚搞左龍珠成晚。

搞到腳都軟 企唔到

中文181已出

原來師姐用iphone11

同我情侶機

181 Link

笑到我痴線

燕學姐好女仔

睇定啲先
有種感覺覺得佢依家咁做 反而會令到石上唔鍾意佢

Feel到下集搵大友會衰硬

石上唔公開真相主要都係保護大友
如果大友接受到事實嘅話其實就冇隱瞞嘅必要，所以學姐同大友私了算係比較穩陣做法，重點睇大友反應

圭笑到我仆街

成話都好有meme 潛力, 話唔定睇meme 可以頂到兩個禮拜

笑到傻左

邊度可以睇熟肉呀！！

#771

Thx

連漫畫人都 UPDATE 左。

緊張關頭休刊一星期

兩幅圖咁樣擺埋一齊靈舍有feel

不如投多次票

石伊
石燕

Dio 嗰個子安定學姐嗰個子安

子安武人把聲
Btw白銀老豆係咪除咗violet evergarden個社長之外 佢配過比較最正常嘅角色

食戟個堂島銀都算好正常同埋FGO 奧茲曼迪亞斯除左有時狂笑之外都正常既

兩步都萬幾兩皮

燕學姐約會先再諗關係， 我覺得好大機會和平分手

如果圭直接出鏡。。。收一億

等睇做kol 或偶像出道

好驚圭學壞

白銀家庭回真係永無悶場

喺度做返個Remark先:
投票階段 :
179話 73:43
180話 124:43
181話 進行中

見到佢老豆就一定會笑 好鐘意有佢地老豆既篇章

佢成日都係好認真咁講啲鳩嘢

睇圖透時以為今集會悶 點知

好鐘意依種歡樂漫畫 無論現實幾唔開心都可以笑一笑

發覺首ed應該用男低音唱會有另外一番風味

無論點投，都係伊井野
投到佢著黑色底褲比白銀襲擊

石燕黨係咪只有43人，石伊黨增加嘅都係中間選民

我今期轉左會

又逼我po過

兩個都要晒咪唔洗煩

鳩得黎可以迫到輝夜慘叫，簡直係雙重享受呀！

好似動畫都就到輝夜第一次見白銀爸

極到期待輝夜比 Dio 玩壞個樣同慘叫。

O個話又係好好笑

乳量不對喎…
僭建係唔啱架！

點解心口位有啲緊

有冇可能做到去奉心祭

Season2得12集 一定冇可能
就算做到都一定唔會好睇

大篇結尾應該點都係運動會先啦？

今季運動會完應該差唔多，如果要做埋手機好似都趕左d

雖然我係御子推
但兩個都係好女仔..都想姖哋一齊有好結局
嗯? 你問我到底企邊面?
我:

白石

手機一定做吧。。。

重力嘅影響

白石
石白

原來係新類形人，失覺晒…

到底白銀老豆幾勁先做到幾個月由0上到5萬
超大型新人
但佢如果咁有料 點解之前又要係咁打散工

有咁多牌無料整有限啦

係 呢個都係我成為死忠原因

得閒心情唔好 拎返幾話黎睇 輕鬆又好笑

配巨人艾連大佬都好正常呀

不過進行兩個禮拜

Btw赤坂喺twi對答提到準備畫新一期單行本封面了
而呢個終結嘅秘密篇話數應該會夠一本單行本
唔知到時封面會係咩呢燕石伊三人行?
迫不及待好想睇睇了

white album2成田機場畫面
伊

石 燕

轉

我伊

師姐嘅頭髮

成日睇ed2都覺得輝夜有咁大既咩

原來係呢隻色
一直覺得係早坂隻黃

進度去得幾快,照咁睇似會手機篇完呢季

學姐不嬲都係粉紅色頭髮

但睇返張圖學姐係有口，唔知動畫會點做

上面有討論過啦，手機回要做就實做到，單元劇可以放到下一季
最慘係真妃，今季應該唔會出到場不過放落下季同奉心一齊都好

其實好期待泵波嗰集。

手機可能性唔大，因為嗰度應該有2/3集嘅量

估計
第十集：

十一集：

十二集：

真妃叫出左啦
聲到出埋

睇返漫畫，第9話係70-72，運動會係第80話完，應該同上季一樣係332咁出，如果係333就係81話完

補source
石上優眯埋咗眼2（週刊70）
輝夜姬想摸（週刊71）
輝夜姬唔拒絕（週刊72）

今季連播4回都試過
其實真係好難講

同埋有機會好似之前黑眼圈回噉改劇情
或者好似我上面噉講，出多集OVA解決問題

手機應該用黎收尾
順便回憶之前既片段

咁嗰四回都短，仲要動畫組加埋料先夠...
少女漫畫回真係加左幾鬼多料

根本就有成半集用左黎玩…

對上一次制作組太有愛，玩燃燒生命應該係 Gundam Build Fighter？

白銀內心戲同實際行為個反差笑到仆街

我都以為係早坂黃
睇圖以為混沌對波細左

剩係得個口咁
或者好似聲之形咁打交叉

男子高中生的日常噉囉
得下巴同嘴，其他位打陰影

石伊同人漫短篇

漫畫嗰一下完全係善用漫畫轉頁既優勢，個效果同 GrandBlue 有得比。

訂緊漫畫，全部都缺貨

開始追漫畫 有冇漫畫網介紹 最好係繁體嘅

Facebook

比錢買台仔電子版(去到第十六本)，之後上網追最新連載。

漫畫人
不過去kobo 買好平，55twd 一本， 十幾蚊港紙， 付款揀台灣作個地址電話就過到

bookwalker block 左hk
kobo 揀台灣地區付款就ok
應該香港版代理出手投訴

好多時仲有七折添，唔急可以等下。

私心唔想咁多石上回 多D日常搞gag回仲好

無辦法
就係石上回合
到現在幾次長篇
得呢段係non 白銀輝夜主角

石上就快變成真-男主角，好難唔多戲份喎…

新果集漫白銀一家真係正到

個妹

同埋兩條友既態度大轉變，好撚現實

長篇好似一次過睇比較正 好難想像一集集追 運動會 奉心祭係點

奉心個長度抽出黎做劇場版都得

第一期動畫播的時候（上年1-3月）
漫畫連載正正係奉心祭收尾（1月尾完）同冰輝夜篇開始
赤坂老賊太會玩了

大部分同類奉心祭完就派多陣糖就完結撒花，再準備下套，係老賊有料可以繼續仲要愈來愈精彩

其實佢漫畫40話一個長篇位都好有預謀係做一季動畫
而奉心又真係幾岩做戲場

Bookwalker我用Nord轉台灣都係唔得

今次休刊都似係特登就到動漫兩邊同步講石上&大友
計到盡

上次白銀傾通宵電話都好正

係架
40話花火大會篇完
80話運動祭篇完
126話奉心祭篇完
150話冰輝夜篇完
赤坂老賊有計算有才華

咁慘， nord 仲要收錢

d VPN唔係全部server得
要試

你試下#32

睇動畫瘋都要較到唔知#20幾先睇到

唔該晒你先

奉心做劇場版一定入場支持

點都好過睇肥環

肥環係肥但樣靚都
個千花先唔掂

但早坂掂

早坂掂 +1

白銀對眼唔夠兇
仲有睇得綜藝多知佢係傻仔做會長睇極都入唔到戲

夠訓版會長？

好想舔佢鎖骨

奉心祭做劇場版
石上條線就講唔到啦喎

原來我早幾個post打cast嗰時漏咗子安
下個樓主開嗰時得閒幫手加翻

why

嗰陣都未出場 冇所謂啦

同埋我都冇改返ミコ做御子

之後加咪得
不過又真係冇咩所謂 其實都冇人會睇

好 研究下先

咩黎架

其實巴打你係咪唔追post
尋日樓上post過燕封面一次你又post多次
尋日我先up完キャラ福くじ你又up多次

屌 偽戀 ?

有冇人po過

點解集集都咁撚好笑

新片黎
不過我覺得呢條麻麻地
算係俾輝夜萌新睇嘅片

佢用竹取物語再對應返相關角色嘅片先係最好

運動會 同 奉心祭 係唔同 event 黎喎？撈亂左？

咁奉心祭都有條石燕副線嘅
佢又唔算講錯

呢條channel專出content farm片
讀晒啲劇情出嚟當自己創作賺view
專俾自己懶得睇原作嘅人用

吓原作都唔夠喉喎

佢搭竹取物語黎講我覺得幾好
呢條就真係麻麻

所以睇人哋重讀一次個劇情就會夠喉啲?
原作唔夠喉 可以再翻睇無限幾次原作+動畫
或者去各國討論區同人一齊討論研究走向 分析下伏筆 交流解讀
淨係貼吧篇<解析小彌的人格面具以及對石上的感情發展——挖掘表情背後所傳達的信息>成幾萬字剖析咁多話伊井野嘅心理變化已經夠你睇一日
咁都仲有時間淨可以睇埋外傳或者同人
睇片嘅話 如果有人係用影片做文本分析同評論都睇得過
但絕對唔會係呢個content farm channel

老豆平時連占卜呃人買野都做埋
想仔女點睇起佢

巴哈有人講竹取物語
預言左石燕結局

赤坂都講過呢套嘢係以參考竹取物語為藍本嘅if故事
因為欣賞大伴御行嘅勇氣所以用佢嚟做主角
會長同輝夜姬一齊到本身就已經唔同原著

用竹取物語黎比較係可以了解多d 人設
但赤坂又無講過係跟竹取物語咁行

邊個話白銀輝夜一定搞得掂
個勢點都似要開個大拖

かぐや様は告らせたい
※全巻再版、決定咗喇！
系列累計1100萬部突破！
---------------------------
最新19巻は来月7月17日(金)発売！

咪係

係得少數人先主動去睇得咁深入，多數人都係睇完漫畫就算，我估有一半睇輝夜嘅人都未必睇埋4格漫畫，更何況去睇竹取物語。我同意佢係content farm channel但佢起碼補充一啲漫畫以外嘅知識，咁自然都有佢自己嘅受眾，只要佢唔講錯我都冇所謂。

好似你咁講呢個世界都唔需要人做新番推薦，自己去搵就得有咩新番上，自己搵嗰套新番講咩就得。

我發覺巴打你每次覆我啲留言都幾九唔搭八
上次我講同研究伊井野點解中意石上 你就覆我石上唔中意伊井野嘅嘢
而家我覆緊呢個channel係content farm同埋唔夠喉會去做嘅嘢
不過你唔buy覺得聽人讀晒啲劇情出嚟都好有趣 係冇問題嘅
個人感受不嬲都好主觀 可以人人唔同
--------
但係你最後嗰句係?
咪老屈我冇講過嘅嘢ok? 咩"好似你咁講blablabla"
你睇多次我上面邊句有講唔俾你睇
百貨應百客 我唔會阻人睇嘅 不過同我恥笑佢哋冇關係
另外你喺度偷換概念
呢個channel啲片偏人物譚路線(不過呢條友淨係齋讀故仔)
點解你會拉咗去"呢個世界都唔需要人做新番推薦"嘅結論度呢?
人物譚係一樣嘢 新番推薦又係一樣嘢
唔同體裁無啦啦拉埋一齊講 你思維咁跳躍嘅

比數接近左

一直支持石燕

你話：成個channel 專出content farm片，讀劇情賺view數。但人地的確有補充返竹取物語嘅故事再同輝夜做比較用另一個角度去睇成個故事，咁已經唔單係讀故事。

另一位巴打： 吓原作都唔夠喉喎。我個人理解係佢想睇更多原作以外嘅嘢。而呢個channel比到佢快速知到竹取同4格嘅內容，滿足到佢個人需要。

「但絕對唔係呢個content farm channel」你依句已經係否定緊呢個channel嘅內容同創作，你恥笑緊呢個channel嘅時候，咁我唔知你用咩目光去睇會睇嘅個channel嘅觀眾。我只係覺得佢做得出嚟，咁嗰條片內容係啱嘅，佢都值得尊重。你可能又會話我偷換概念，但你會睇深度解釋嘅文或影片記好似睇Romeo and Juliet 。而呢啲片就好似爽文或者甜故咁，可能冇咁有深度同發人深省，但都係一種有資訊嘅片，可以recall memories 或者係做其他嘢嘅時候當聽廣播咁。

你話人物譚同新番資訊係2種體栽，咁可能你分得仔細啲，係我眼中佢兩個都資訊補充嘅內容，都係一啲你上網就搵到嘅嘢，但有人將佢整合方便人去知道返，都係一啲好客觀嘅嘢。除非佢今日條片係「為何我喜歡xxx」咁我會當佢係另一個體裁。

最後好似你咁講百貨應百客，無需要去特別話一件貨係垃圾，咁你只係會令買嗰件貨嘅人覺得尷尬

呢個post 都有得嘈

嘈黨派都好丫，嘈個YouTube channel

好似抄心經好D

你頭三段嘢：我咪講咗個人睇法係主觀㗎囉
你覺得睇完發人深省
我覺得啲內容只係搬字過紙
有咩問題呢？我冇唔俾你睇同迫你buy我喎
——-
尾二：你同我講你點分類做乜
橙同蘋果都係生果 我都知 但佢哋係兩樣嘢嚟㗎
我同你講橙同蘋果唔同 希望你唔好混為一談
你答我你眼中佢哋都係生果
巴打你想點

最後嗰句：尷尬係個人主觀感受嚟 年中咁多粉紅玻璃心係咪咩都唔使講 我控制到㗎咩
因為有人尷尬所以我唔可以話樣嘢差？
你可以唔認同照睇㗎嘛
然後垃圾係你講㗎咋
我只係用content farm嚟形容我對個channel嘅睇法
巴打你唔覺得已經好委婉啦咩
如果用content farm呢個詞都冒犯到你
我真係深感抱歉
咁我轉打「漫畫與原著內容覆讀機頻道」會唔會好聽啲

切合番今期主題

討論下啫 講唔上嘈
好高興同由紀巴抽時間同我討論

係，每個人對每件事都有唔同睇法，大家討論下，咁我都了解點解嗰條片係連登會比咁多負評，因為youtube 上大部分都正評多

老實單講呢條片又真係麻麻
比起佢之前幾條

相信會有②

我推近幾集好似冇咁好睇

赤阪係輝夜呢邊40話先一個chapter
果邊先6話仲要仲介紹緊角色
建議巴打可以儲起再睇

[2020霸權] 輝夜姬想讓人告白 真心支持討論區 (8)

1000